咁搞法會唔會有支那權貴子女周街強姦， 警方再搵替死鬼結案

咁搞法會唔會有支那權貴子女周街強姦， 警方再搵替死鬼結案？ 反正撐警撚， 弱智港女師奶， 港豬， 一見就話強姦抵死， 完全唔理有好多疑點， 警方都唔怕有民怨

你點知而家冇 偷lan 線自殺都有啦

同區死個人即刻當人哋係強奸犯未死唔肯認咪打死佢再屈，反正而家就係要你接受呢一套

支那化

唔洗
衝入西九已經無權拉人

而家自殺死既人會唔會都有嫌疑？

樓主準備坐洗頭艇

上次單野點？
條屍回歸大地喇wo
認左人未
利伸：訓左冇睇

可能其實成件事好簡單 就係 嫉惡如仇嘅警察 成功將十惡不赦嘅淫賊處決左

陳雲：中共的超限戰勝利之後，香港本土人將會當作戰俘一般地對待。男的會隨時被大陸人當街毆打致死，女的隨時被當街擄走強姦，警察不會理會。幾年之後，香港的本土女人將會全部懷孕，被逼誕下大陸人的子女。香港滅族。這些曾經在蒙古大軍消滅南宋的時候發生，在二十世紀四十年代的中共解放區發生、在蘇聯軍隊佔領的東德地區發生，也曾經在近年的南斯拉夫發生。當年我在德國，目睹南斯拉夫的新聞，波斯尼亞的婦女全部被敵軍和流氓強姦而懷孕，一群村莊的少女全部頂着大肚子在呆立，整個族群的血統被毀壞，家庭帶着孽種的恥辱生活下去。Take my word for it. Goodnight, Hong Kong.

而家都有公安武力威脅黑警收聲

遲早既事啦， 支那狗拎生果刀出街周圍揚都無事， 唔坐洗頭艇都會支那狗是但殺

樓主講真野

無先出奇

普通賤支那雞都有特權

內地婦周一涉嫌在沙田港鐵站外推跌及襲擊港人母女，令港人母親頭部着地致輕微中風。內地婦被控傷人及襲擊致造成身體傷害兩罪，昨於裁判法院提堂，暫毋須答辯，獲准以現金5萬元保釋但不准離港，辯方指事件有意外成分。內地婦離開法院時獲「特別待遇」，疑用職員通道到停車場，再登上警方私家車極速駛離法院。法院職員更以維修為由，突然把其中一道通往停車場的鐵閘拉下，阻礙他人進入停車場，而鐵閘卻在被告離開後重開。

普通支那都包接送

到時用尋釁滋事拉9條女咪得

首先樓豬會屈係毒撚 再俾五毛人格封殺

隔離post已經屈緊我

連登多中學雞 成日上埋D咩名校secret

大陸大把la
四圍坐車睇岩邊件正
就叫手下威迫利誘

香港係支那一部份， 過去幾年已經證實